起個女學生底都有班狗公出黎吠，請大家還返賭撚一個交代

以前高登一向係咁，你班00 90後係咪有病

鬼叫果個係學生妹 又生得咁可愛 我都想保護詩藍

藍詩

高登七子